
                      Un fraude total... la maldición de los remake... lo que nos gusta de la original no es precisamente el espectáculo sino toda la mezcla de un modo profesional sin llegar a ser grotesco o de mal gusto
        
            